女子大埔墮海亡

晚上約9時半，警方接報稱在大埔元洲仔一個碼頭對開約10米處，發現有人形物體載浮載沉，懷疑有人遇溺。救援人員接報到場把一名女子救起，送往那打素醫院搶救，最終不治。警方正調查女子墮海原因。

推

應該係呢兩日手足

Push

又姦殺

唉屌

又有…

準備定原始武器備戰

推！

街上面人都唔多個。香港咁多年浮屍案都唔及

屌

將軍澳手足?

黑警生肺炎死

仆街

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

德福封左停車場 同時傳出女性叫聲

將軍澳尖叫女聲...

似啦 完全無晒消息 今晚又做浮屍

Dllm又係死黑警

我都覺得係呢個女手足

咁多區都有咁CLS

殺完人再自己查番真係玩哂

報應黎緊 支國有板你睇
黑警你地死十次都唔夠

push

班黑警幾時死
希望佢哋個個中晒武漢肺炎

Pishhh

黑警

屌你老母死黑警

有冇link (sorry 太多睇唔到呢單)

推推

完全封住，冇人見到畀狗咬嗰個人認都冇得認

有仆街又落手重咗

休息夠又出黎作惡

又有

立場姐姐可以做證
又係尚德停車場

老既話就由佢死啦

Shit

報應會嚟
集氣黑警死全家

出現了

又姦殺 死黑警

黑警：你哋繼續屌繼續咒我地死全家
我地繼續有頂級防護裝備日日打鳩你

事實就係咁

成件事好簡單

女手足見到有人比黑警打死尖叫
比黑警當場屈頸而死

如果認真驗浮屍一定查到
但香港最資深驗屍佬都係姓黨

RIP

幾多歲都唔講

又

Sad but true

rip

唔講咪姐係一定係後生女

班人知一講一定比人懷疑警魔姦殺

就算黑警做又點？你哋除咗嬲同屌兩句，仲做到乜？
勇武地下化 黑警被自殺

停車場嗰個？

黑警又殺人

黑警林鄭幾時肺炎死

屌你老母你打錯字咋?

今次係會滅族

上帝之火燒遍大地

God bless hk

we pledge no more tears on our land

屌
但我地無人麻目呀

死黑警

推
唔該記者朋友

屌佢老母死黑警

十誡

Who know
One day

之前咁多日冇示威就冇人死，依幾日一有示威就即刻有人死

有狗負皮我

黑警全家生性病死

希望班狗全家中肺炎

次次都係捉完人幾日後就有浮屍
黑警死全家啦屌你老母

黑警仆街死

唔信有報應 香港人唔企出黎就係咁

黑警死全家

之前係老人一定講晒特徵同幾歲 今次咩都無講都知一定係手足

一有活動過多排就會有浮屍

中共忙緊殺肺炎單野借勢郁中共班人,根本武警唔得閒再理香港

12月尾起我估計中共大部分力量已經回防
呢個日子後所死所消失的後生女一定係香港警魔姦殺

有人死就一撚定係黑警殺肯定係

第一時間都係諗到呢個

果晚將軍澳個女仔可唔可以報平安

不忘初心要不擇手段咁對付班黑警

其實未必止呢個

新屋嶺因為香港專業人士幫手隱瞞跟唔到
我估有部分女受害人諗住係正常拘捕根本無反抗

點知係狗屋遭污辱再滅口

唉.....到底點先幫到佢地報仇....咁多冤案冤魂...

叫冷兵器

駛乜查呀目測咪死因無可疑囉

同埋我想講遭警魔姦殺未必一定係示威者,大家方向錯左
x小姐咪話只係行過

應該係黑一哥默許示威現場用任何手段鎮壓
開實彈殺人, 打頭壓頸n個人重傷,私刑,輪姦成孕

可能後生女純粹買m記行過

睇完排氣喉u型管要返黎睇手足

而家肺炎少咗好多人出街，班黑警點運屍點拖屍都冇乜人會留意到

講左出黎就算係五十幾歲 連登仔都會話係銀髮族

班賤種次次殺完人都封鎖趕記者
太古城,831應該係用狗隊私牌車運屍

水警總部就幫手放屍
水警sir一話resign就遭暗殺而死,水警sir死前兩星期同家人講唔開心
我查到水警sir講唔開心的日子,海怡剛好出現後生女浮屍

推呢個，廢炎果d理嚟都冇用，又唔撚係醫生

#33 #37 #41 寫左水警sir遭殺害的經過

或者水警sir係有幫手放屍都都唔係咩好人
但願意放棄高薪resign證明尚有丁點人性
但已經不能避過死亡

黑警姦殺香港人

咦佢今次查原因喎
係做樣自己友查自己友？
定係可以樂觀啲諗今次唔係手足

up

因為成日話無可疑比外媒串過
現在扮查

根本係同事做一定唔會交人

諗乜鳩
連登仔話死左既一定係手足

大sir開完餐？

屌。。

覺唔覺次次警魔封場趕人走無耐都有後生橫死

大埔
碼頭果個位平時都算少人行過.....
又有條單程車路通到入去.......
最啱D green object 用黎棄_ 滅....

幾時黎到? 定得把口

真心唔希望大家再講咩等報應
係咪要班慘遭警魔活活打死,姦殺的手足等

遲來的公義不是公義,除非收息

點解次次都唔係啲狗仔狗女？

唉

pi

將軍澳果個好似話每晚都係咁叫
街坊講
我冇fc

又殺人

屌就屌完嗑，大家既行動準備到幾時
我隨時都可以

我9點10點行過都唔見有白車既

屌 死黑警 又殺人

可能係俾人偷錢個大陸女人呢，希望唔係手足

大家係咪習慣咗？

佢可以話封就封場，記者都唔入得，做咩都得。

一有拉人又有呢啲案出現

黑死死全家

yes 宜家連咩資料都冇

又係手足喎

屌又殺人

有無車cam？

又黎啦

調查？

no body care now...

Diu, 香港有冇咁多浮屍呀
死黑警極可疑

今晚(10日)10時許，姓李(34歲)男子途經大埔吐露港大埔滘碼頭對開，發現離岸約15米的海面，有一名女子在水中載浮載沉，懷疑她遇溺立刻報警。消防落海將女子救起，惟她已陷入昏迷，不省人事，救護車隨即將其送院搶救，惜她終告不治。警方調查獲悉女死者姓黃(29歲)，現場並沒有檢獲遺書，警方初步調查相信死因無可疑，死因有待驗屍後確認。

29歲冇遺書冇可疑

People does care about police brutality
Just that they tend not to claim 黑警 are guilty of all such incidents without any reasons

夜晚晚有咩可能睇到15米外海面有浮屍？
定係個位好光？

有無尚德車主或車場放cctv？

好難搵
同上次一樣

屌 中肺炎啦死黑警

721

totally agree

停車場

黑警全定中肺炎

其實黑警殺完人真係唔會心虛???
我用一個正常人既腦完全代入唔到..
就算我想d藍屍死, 都未至於可以親手殺完佢而唔內疚

其實有無考慮過呢班女浮屍其實係一早比黑警性侵過的受害人, 可能係新屋嶺或更早前

黑警係有本事查到求診紀錄
見到女受害者無出聲就先一步滅口

未必同tko尖叫女有關, 公屋經常有白卡尖叫
係直頭警魔有個list邊個係知情人,受害人再排時間表逐個殺

大家覺唔覺比警魔雞姦個中學男生消失左

好似岀嚟講完嘢就冇再岀現過

黑警全家肺炎死

一直有人懷疑個男仔比警魔夾左去做凍肉
一係就爆到好似x 小姐,sonia ng連美國政府都知
呢類me too大會爆一半唔爆一半係累死人

林奠殺人狂

過完年又開工...屌你老母

嬲，搶口罩返工
繼續2盒thx，返工唔反抗
你就係下一個

有冇人就得有個人話星期六將軍澳 有女手足被姦殺

將軍澳停車場曾經有女士尖叫聲

武警退守中國，可以肯定被自殺事件全係港警製造

推呀屌

一定係黑警殺人

一發生完示威就有呢啲

一樽樽肺炎口水

麻目了

黑警生肺炎

黑警定必死全家，拉9我吖匣屌你